好心咪撚再捧老衲呢隻過街老鼠啦

個個post得個 一日開廿幾個垃圾post又無內容

老衲是不死的

收皮

唔理你班新會然有無上開高登，根本佢係連登都係開埋d垃圾post都有人捧

102661

吓！你連老納都反
佢上左好多年㗎啦新會然

又鬥早開呀小學雞？

你係早上就唔會唔知佢係高登點啦

只係最近天氣熱返遮

活佛老衲都反

死返去拜佢啦

拜你老母生性病死先

講野無point既小學雞，唔會再理

起一起佢底, 佢開D post真喺load極都仲有

上面條友講野語無倫次
果然d fans都